有無巴打知道泰國邊到有得買Steroid?

過幾日飛，想順手買1 period試下
之前聽朋友講話泰國好似有得買
有無巴打分享下

利申 健身兩年非新手 不過無乜健身朋友

你check check出入境條例，比唔比你帶先啦。